坐完摩天輪激嬲咗女朋友

話說早幾日拍拖
食完晚飯去咗中環坐摩天輪
摩天輪係8個人一卡
點知同咗一家大細嘅大陸人一齊坐
成家都嘈到hihi
即刻乜心情都冇哂

落反嚟之後女朋友就嬲咗我
話我連畀多一百幾十蚊包廂都唔捨得
要佢同啲大陸人迫埋一卡

係咪冇錢唔可以學人溝女

同咁多人坐摩天輪真係好撚唔浪漫既

上次同幾pair情侶....
全部係度打車輪
驅使到我到逼女友打

柒